燙傷後生水泡，跟住幾日後變成咁係咪留疤？

硬塊

反麻下場

男人老狗
有疤咪有疤囉

撕咗塊死皮

留硬 放心

bio-oil

通常留一兩年就會冇左條疤